搵南亞人襲擊我地？好，就裝修福建幫同荃灣黑勢力

如題

冇證據同藍屍亂屈人有咩分別

Push

1020和理非主場

裝修黑社會唔洗證據

唔是1020或之前搞啦

尤其係360個老板有份捐錢俾撞斷個女仔對腳果個的士司機，屌你老母臭閪

Yes sir

支持
香港人唔係傻既

搞南亞人就真係好無謂

直頭要用埋火魔法

水魔法夠啦

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

黑警 收皮啦

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

中資好過，背後boss 未又係支共

俾人用錢收買左，搞鳩佢地有乜用？揪出幕後黑手至有用

之後

屌又黑警

擺明係班黑社會做啦，俾人裝修又冇仇報，咪搞個和理非召集人囉
點都好啦God bless岑生

講多句 唔支持1020當日同之前搞

正解

各位當日和理非都要帶備足夠防護裝備，以防再俾班仆街伏擊，切記不要鬆懈

呢d 真係唔洗講又要裝架啦

五毛狗新風向 spin落南亞人

拉

班仆街想乘機嚇鳩我地香港人，令我地唔敢再出來

喂我唔支持搞南亞人喎

邊撚個黑警？

是但啦，總之搞中資同黑幫一定啱
搞南亞好易殺錯良民，分分鐘係手足

你話用邊種魔法最好？

唔支持1020當日同之前搞

支持，搞黑社會一定岩

水就得，火好易燒到民居，影出嚟又唔好睇

裝修唔建議用火，建議用水
唔應該係1020裝修，當日及之前必定要和理非
千其唔好搞南亞人，無用兼無謂

唔好燒到平民 玩炸彈之母都得

唔建議用火系，太難控制，好易傷及無辜

福頭幫

叫福建幫同和勝和揾兇手出黎
否則繼續幫佢地裝修

都好
勇武想裝修去荃灣北角啦
尖咀和理非去行得喇

有何好建議？

點解無人會諗到搞保皇黨啲人？

打地磚灌咸水

啱既，有道理

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

+2之師 支持
班賤種黑斬人咁開心唔使還呀

差佬都唔查啦
都唔知點搵源頭

總之一切都係大陸佬同福建幫

九成係鄉黑勢力揾南亞打手做

荃灣玩左咁多次
北角有無得諗

不如睇下邊個同岑子杰有利益衝突最有可疑
未必係黑社會出錢請人

黑社會沒有一個是無辜的

之後幫佢地大裝修

星期日比我老豆老母參與下
佢地都好撚嬲

唔好用炸彈好易傷及無辜
有咩事絕對救唔翻

拉

每一次畀人打就裝修一次360 除非肯交人

做乜撚？Blocked

同意，我地唔好學工賊會
炸彈係萬刼不復

講咗幾多次火魔法舖頭會燒倒民居？
手足又唔係話你又唔係剩
唔啱聽就黑警？

其實唔係冇道理
總之每就有人買兇 就入班黑社會數
獲獲都搞鳩佢 連唔關事嘅都入佢數搞鳩佢
啲福建佬會詐型 自己去同黑手deal架啦

星期日不了

請優品360食咖哩🙊🙊🙊

星期日當然唔搞裝修啦，同意

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

中資好啲

裝修黑社會的確幾好
但要做好文宣
我地即使唔清楚單野邊個做
到時班黑社會自然會搵人

中資絕對同意

其實都啱，都係同一班人姐

真心唔好用炸彈
呢個風吹得好怪
我哋唔好步六七暴動後塵

個標題要load一陣先明

收錢做事一定係黑社會架啦

講證據
你係咪傻咗

Yes

息都未還清。

如果係中國人襲擊咁咪要同14億人宣戰

1020 就算無不反對通知書，都要全世界出黎行。

同意

係同共產黨宣戰

我寧願你搞何君妖

大家要保持理智
雖然相信前線但都好擔心
驚旺角一次後變咗破窗效應
大家互相提醒

出得南亞兵，勝和一定知邊瓣人做

hi警犬又覆得幾快

點解你地唔轉其他ac講

專注對付政權呀, 除非有證據係邊批人做. 中共就係想你越多敵人越好, 小朋友齊打交, 跟住佢就揸正牌鎮壓!

正確
南亞仔得閒都去打板球
打尻岑為興趣？
睇港產片學既
某政要-》江湖人士-〉南亞仔

唔洗入佢地數
不過就算無發生今日既事又如何？？？？

巴打睇字好唔好

所以做埋文宣 冤有頭債有主
如果唔係呢幫做但食隻死貓
到時佢地自然識搵班南亞仔

暫時不了

黑社會已經係個仆街嘅存在 點裝修都會係

支持

收皮啦p牌狗

南亞人 source？

個道理就同北韓成日胸鳩美國 你再搞我我就打柒日本一樣

推

屌 我冇講明唔係1020或之前做係我唔啱
搞到變左引戰post
唔好再推post thx

搞返政府啦不如...對準政權

冇屈佢呀
上次裝修未完成咋嘛

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

咁你仲想助紂為虐？
同官商鄉黑勾結
黑社會本身就係犯罪組職
你死開啦左膠

係唔係都入福建幫數架啦，元朗831都未解決啦

荃灣二坡三坡坊小巴站個條街同大鴻輝後公園黑社會集中地，特別紅燈區個邊好撚多南亞賤民住同黑社會，如果要教訓佢地最重要斷佢娛樂場所

元朗單野都未還
係就搞玩朗牛屎佬

啱 合情合理

樓主5毛

10.20 要過百萬人出黎，全力推

以後邊個搞我地
一係麻包袋啲黑警
一係黑社會

預會俾人話，但麻煩起下我底先講

Btw pull

政府呢 ?

何妖最應該

重之手足有咩頭暈身興就入哂黑色集團 唔理黑警 鄉黑 黑社會 黑商 總之佢哋全部都有份

只不過係教訓黑社會，本身佢地唔應該存在，更何況係依段期間黑社會打我地情況太多，裝修佢地鋤氣焰等佢地知你有靠山但咪撚得罪全部人，依單野南亞賤民襲擊我地，唔通又坐以待斃等班狗去捉？

你收撚皮 總之反攪福建幫 何妖 無死錯人 今次唔關事都一定有關係

呀sir好勤力 咁夜仲開工

水系go!

On9
佢斬撚到手足見骨
捐錢比個的士佬
今晚件事有冇發生都好都會繼續裝修360

Goodnight sir

好！
佢地d麻雀館 360又遭殃

大佬都未得閒打叫我打果d?
I go to school by bus

冇錯
應該keep住裝修target單位
手足唔係 condom
斬到手足見骨係唔可以原諒

1020

沈旭暉專欄
重慶大廈：香港被忽視的軟實力

2007年，《時代雜誌》刊登一個名為「亞洲之最」的專題，將香港的重慶大廈譽為「亞洲最能體現全球一體化的例子」（Best Example of Globalization in Action），自此大廈聲名大噪，在國際社會的知名度遠勝什麼數碼港、中藥港。按中大人類學系系主任麥高登教授（Gordon Mathews）的說法，重慶大廈屬於「低端經濟全球化中心」（WorldCenter of “Low-end Globalization”）。麥高登曾花四年時間在重慶大廈作田野考察， 2011年出版了《重慶大廈：世界中心的貧民窟》一書，筆者曾為其中譯本作序。

黑社會交人

聽日

咁popo 都係俾人用錢收買啦，打份工啫
On 9

搞南亞無用，你又搵唔到兇手
直接搞班黑勢力就得，黑社會一早就唔應該存在，有哂理據清除佢地，再唔係你班黑社會就同我篤邊個搞依單野出嚟，就唔會搞錯人啦
你班撚樣唔好扮撚哂野

理撚得你係唔係五毛 可唔可以再和平遊行一次 好似2百萬01個次得唔得呀 個下真係好大力架

真係要咁？人地想你點就跟住做？

分化撚黎 勿推

對！ 做9男亞可能中計
但係搞福建 鄉黑一定無錯！

旺角做野旺角還

已經證據確鑿，只係再懲罰

掃旺角場 旺角唔講掃埋去荃灣 thatsall

中資，福建幫 99%對準目標

我block咗條藍絲5毛

係，都係共狗所為

打撚咗先講

你去囉，十卜U

你個名

Block 多個

黑社會有資格生存架咩

藍絲五毛logic辨認：你咁樣XX同藍絲/狗YY有咩分別？

南都係求財 我地比double 你供個主腦出黎

又稱替天行道、天豬（誅）

南亞都係收錢搞事
直接揾老黑fucking gang找數

水魔最好
有效又好睇

你個名係我block你既理由

咁你俾証據証明唔係佢地搵人做的囉

Good morning sir

其實我覺得樓主講得啱喎
唔玩種歧視反而針對翻班鄉黑

呢個支持，一定要大大力去裝修！！！

題外話：

有個香港人藍絲廢佬弓人，唔通要搞晒全部香港人？？？

各位手足，唔應該以一個種族為目標
應以針對形式

要搵果幾個南亞人出來唔難架，你俾10萬出去，5分鐘搞掂。
要搞既，應針對果幾件傻hi，而唔係一個民族

幫幫手，我地而家已經焦頭爛額，要應對政府既分化、黑警既濫權、藍紅絲廢佬既暴力、的士佬亂撞人、手足既冤案、國際戰線、中資黑幫裝修等等。。。

唔好在新增，我地唔係做呢啲次緊急既野，對準政權，光復香港才是重中之重

搞黑社會就一定冇錯

反黑勢力 天公地道

過埋1020先，Mark撚實班仆街

目標只有一個。。。何妖!!
今日打民陣，唔排除聽日隨街見人上連登即打，所以。。。

何老收

正確

又一隻風向狗，block得

妖

你講嗰啲都係𡃁嚟，入何妖數仲好

思路清晰

黑社會洗同佢講證據？

哈屌，黑警果然請智障多

勇武做嘢唔需要理由

支那辦啦，九成係支那辦指使

誰打我我就打南韓

咪傻囉, 又無証據係人做搞人做乜, 咁只會不停樹立敵人..

未過參議院架 唔好咁老定
不過勇武請繼續

咁南亞人就可以亂屈
福建就唔屈得

又唔係咁講嘅
不過證據我地有啦，之前咁多單斬人有排佢哋還

拉

Blocked user

邊個打我都入你哋數。證據？屌你老味我又唔係警犬，做乜幫手查案呀？幫黑社會裝不需要證據

喂收皮喇

無錯

圍魏救趙！

同意
入曬佢地數

利申：福建L

唔理智 拉

由佢沉

佢意思係唔傷到其他人嘅話，核彈都唔割啫，唔通真係出炸彈之母咩。

岩啊，之前係元朗架車搵到嗰d料都知班撚樣請南亞人做野架啦

Pull

駁唔到

總之搞黑社會就啱

屌，冇腦嘅人先會做呢啲吃力不討好嘅嘢

高招

唔好亂開戰線啦 ，屌你，查清楚再行動

五毛聚集post
Block左政堆
大豐收

拉

風水撚表示水旺香港，火旺支共，手足識做啦

1020尖沙咀做起點 果到好多酒吧

何妖office

1020唔搞裝修，岑子杰本人一定唔想